一人一個靚仔英文名

blue

handsome

Aidan
Mark

TL

mimi

姓Stark 好似特別型

tony

Kimura

Brian BB

Llang Jai

Kris wu

Shawn
Tony

LM

原來你叫TONY

Emperor: I am Handsome!
Angel B: Handsome? Where? You handsome?

Iwobi

Edward
George

me

Leslie
Kenny

motherfucker

成班on9 Tony Stark都唔識？

rice

Joser